香港警察推人落街

屌你老母

嚇撚死，我爭啲喊呀

真係痴撚線

推

屌 成個人出咗去

我無野講

Source plz

嚇到我傻!!!

仆街黑警，日日想殺人

只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
打空氣，好谷氣

遊行影大頭，撕紙無得唞

on9 想殺人

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

係意圖謀殺

救左佢仲講反話

apple live講 我睇唔清楚

Source

想殺人變救人 屌你老母

痴撚線到推人落街

警察逼人天橋跳落去

狗: 我救你渣 唔救你跌死左

睇緊蘋果直播嚇死我

推完人落街，仲要壓埋上警車

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

好似係
不過佢講咩?

果下真係信心離一離

屌你老母apple live睇撚住

屌佢老母，睇live好恐怖，好彩無事

痴撚線，而家係咪見黑衫口罩就要拉！

拘捕左
罪名：意圖被自殺

ON鳩,

睇Live嚇撚死

手足被捕上車
班狗仲係到講：係我地救左你 如果唔係你跌死

有冇圖

Push

推上熱門
有冇片

痴撚線

比人拉埋 痴撚線

屌你老母警狗

有冇片？

Apple live睇到
痴撚線

次次都係散晒D警察先出黎搞事,
特登唔比你地班示威遊行既人同埋當地社區舒舒服服

梁劍凱？

差D 跌落去 痴線

蘋果live 仲係車到

重要係度扮救人

好恐怖

兩粒一瓣係到推立法會議員… 警司都未撚敢 真係high大左

新口號: 香港警察 意圖謀

疾撚線

逼人跳樓 仲話我救你咋

屌喊撚左

戰狼300

片?

上面唔落order下面點敢呀

推到有片

唔撚洗理自己跳定俾黑警推
事實畫面 黑警衝--有人差少少跌落橋(守驚嚇)--仲要被捕

班狗痴咗線

香港警察 意圖謀殺

白衫黑警，暴衝埋去，痴撚線，失曬控咁

嚇到仆街

好似自己跳
不過黑警狗衝捉人又係痴線

屌 嚇撚到我

謀殺阿屌

等片BACKUP !!!!!!!!!!!

有無段片

痴咗線

有冇人錄左片

有無片？

fact check

跳你老母

希望蘋果用呢件事做頭版

白衫意圖謀殺

文宣！

apple live
睇唔清

推爆佢啦 正仆街

黑警死全家 仆街

Now 331影哂

果個𡃁仔做左乜要捉佢？

我勁撚驚呀屌!!!!跌左落去點算呀

聽日口號
香港警察
意圖謀殺

快起佢成家底！！

Dirty job畀細做

大把人見到

推 好驚險 等現場記者詳細講解

仲有打記者議員
衝入商場比其他警犬叫佢咪入

推到克警仆街

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

黑警想謀殺

睇到嬲撚到
屌佢老母警犬死全家啦

屌班狗死全家

now都影到，堅心離一離

CLS

痴線

屌你老母黑警

輿論戰有新Topic

打記者！打議員！推人落街！

推
唔推唔係人
睇撚住個手足成個人出左天橋

你咁叻跳黑警老母
跳我老母冇撚用

黑警謀殺

推呀 黑警推人落街

呢班EU頭盔係HQ 即係警總班人
唔怪得咁撚惡

求片
想知實際係點

有無片

望住差啲跌落街

香港警賊 推人落街

班狗仲要係咁重覆：唔係我拉你上黎,你跌死左喇

出街見到警察
會唔會推我出馬路架

片呢？

係天橋時唔知做咩比白衫果位追
仲追到入商場
之後又追返出天橋就突然見到比人推左出去 好恐怖

有錯請指正

cls

要片果d 自己係apply live 拉番後d時間睇

擺撚明比狗推 你無啦啦跳乜鳩 想屈鳩人？

屌你老母死差佬

真係差D死

推到班狗仆街 岩岩睇住嚇撚死

謀殺不遂就話救人人

和理非幾時覺醒

有線都影到
8:26pm左右

謀殺？

係咪仲有打記者

尹議員話唔係警察推

但認為係個警察逼到人地要跌落去

死黑警，屌你老母

睇到心都離埋

係個警察救左個靚仔,問題係邊撚個嚇到個靚仔想跳橋咁過份,係果個失控既白衫黑警

係比警察迫到落去

推撚咗出去之後屌鳩個市民如果唔係我地係到你跌咗落去啦

我屌你老母 如果唔係你地 撚會跌落去呀

now都影到

根本已經冇撚野可以約束到呢班垃圾

推呀屌佢老母黑警

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

我覺醒左

btw 白衫一向係冇number

應該唔係比人推

等有片！

死差佬

屌直播睇住差D推撚跌義士落街,

無一個黑警係無辜

推市民打記者扑議員

上水廣場裡面？

痴撚線

屌你班黑警

黑警而家癲成咁 , 打死人係遲早既事 , 最後就係你死我亡 , 林鄭個臭雞歷史留名

追撚住黎打

幾多分鐘

一定要做野 呢單野太撚癲

wa cls

屌你老母黑警謀殺
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

-14:34

唔係推落街呀
係係條橋比人包抄所以佢跳橋

On撚9根本

係，睇到個心都寒

勁多人之後冇啦啦個白衫狂跑

仆街

去死啦黑警

屌佢老母！！！！

睇直播幾個黑警追佢，佢冇得走逼到佢想跳，有錯請更正

一撚定要追究，同埋打議員，CLS

推
黑警死全家

有目擊證人
死差佬仲想事後拎光環

屌你老母死黑警

救返個仔之後，尹兆堅食咗個冇號碼黑警一棍

起碼50呎高，跌落去實死

ok
我留言令你誤會
我道歉

屌你黑警，咁樣拉人？

insane popo

班狗依家痴撚晒線㗎啦屌佢老母

除左投訴
有冇可能告佢

國際見

我屌佢老母！！

推！！！

屌你老母我真係嚇到彈起左
狗今日仲癲過7月7

唔好再同我講咩和理非
14 21唔撚出黎個班仆街以後咪撚上連登
去你既大灣區用你既微博

阿sir做野唔洗你教

大家可以睇番片先
唔係真係有推到個示威者出街

但對我來講佢咁樣追人包炒人，個年輕人冇位走真係惟有跳落去

專登留sound bite俾cctvb剪

都ON撚9 冇人仲追佢做咩先?
唔係佢追邊會推到人落街

差啲有人天橋跌落去
之後仲打議員記者

堆！

自己跳?

仲要係記者拉返佢入來，仆街佢地唔諗住救人。
追住個靚仔打

起底組 拜託

屌

Backup backup backup! 屌佢老母 死黑警

如果個位義士死左，我唔撚會放過你！死黑警

有撚病

有冇得告佢

好好地撚會跌落街呀！

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

屌你老母 人既本性點會選擇跳落去呀 上面一堆三毛比狗屌

我以為我睇錯

黑警屌你老母臭閪

真係CLS

根撚本係謀殺

如果我喺街捅人一刀
再幫佢止返血 又可以救人一命

仆你個街 黑警癲撚晒

黑警全家比狗強姦 自殺死

個巴打要報牛
全香港人支持你用任何方式

立場有片 有場話自己跳

搵日去警總啦

好恐怖，佢哋係咪以為唔用槍就唔會死人

睇唔到差佬推佢落去

好似係

推阿

投訴？你可以向邊個投訴
成個政權狼狽為奸

我地仲要忍到幾時。和理非到幾時，要顧民意到幾時

唔係佢推 都係導致個細路跳啦
剩係睇片都見到警狗喪追
尹議員直情講由商場追到而家

Cls

希望有更再清楚既片

做好哂鏡頭比CCTVB

文宣組。 做野

香港黑警

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我屌你老母死黑警

黑警無一個係無辜

痴線架

屌你老母 人命黎架

好撚嬲呀屌佢老母！
有無嘢可以制裁到呢班黑警

仆街!

now新聞影倒全程好清楚

有冇now?
岩岩now仲近啲 直情見到白衫追打

有無片影到點跌出去

D死黑警食撚左D咩呀

只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
打空氣，好谷氣

遊行影大頭，撕紙無得唞

係 睇姿勢都唔似比人推
上車前記者問佢係咪比人推 佢冇應

尹兆堅 地頭係咪北區

推推

如果有眾籌告9佢我一定課金

差人打份工姐

我屌你老味打工打到謀殺都on lun 7 99

我覺得自己畢生識用既粗口已經用黎罵哂班黑警
嬲到我已經唔知講乜好

黑警做緊乜L野呀

全世界要一致話係推人落街

我又無唔信，想睇番咋麻

On9無極限

好撚恐怖

虐殺市民 終身監禁

班黑警痴撚線,逼到人差D趺橋

澄清 (應該屌黑警, 但true news都好重要)

Stand News 立場新聞
3分鐘 ·

「光復上水」遊行結束後，示威者與警員爆發激烈衝突，警方約晚上8時開始清場。期間有示威者試圖從天橋上跳下，被警員衝上前將他捉住。

該示威者之後被警員押送上警車，並被警員喝斥：「頭先我救返你呀，唔係你無命啦，你有冇良心㗎？」《立場新聞》記者追問警方以何罪名拘捕他，惟警員只要求記者向警察公共關係科查詢

推上去

好似係佢自己跨岀去

YES (應該屌黑警, 但true news都好重要)

Stand News 立場新聞
3分鐘 ·

「光復上水」遊行結束後，示威者與警員爆發激烈衝突，警方約晚上8時開始清場。期間有示威者試圖從天橋上跳下，被警員衝上前將他捉住。

該示威者之後被警員押送上警車，並被警員喝斥：「頭先我救返你呀，唔係你無命啦，你有冇良心㗎？」《立場新聞》記者追問警方以何罪名拘捕他，惟警員只要求記者向警察公共關係科查詢

仲話唔撚上裝 唔收防裝 有病

癲撚到呢

逼人跳樓

我拎把刀趕你
你自己跳左落去
咁我係咪咩事都無

應該係比白衫追,然後走頭無路,一時心急跳落去

逼到人跳樓

蘋果LIVE有目擊者,白衫追打>驚得濟自己跳出去

現場人證話佢係見無路走自己跳出去
蘋果個記者啱啱問

係，現場個社工話佢比人包抄

NOW 直播到，嚇都叫咗出來。

淨係見到警察拉返佢入嚟 唔見有推...

記者講左，佢驚得濟跳左出去，迫佢果條白衫拉番住佢

好嬲 屌佢老母

屌你老母 痴撚線架

yes (應該屌黑警, 但true news都好重要)

Stand News 立場新聞
3分鐘 ·

「光復上水」遊行結束後，示威者與警員爆發激烈衝突，警方約晚上8時開始清場。期間有示威者試圖從天橋上跳下，被警員衝上前將他捉住。

該示威者之後被警員押送上警車，並被警員喝斥：「頭先我救返你呀，唔係你無命啦，你有冇良心㗎？」《立場新聞》記者追問警方以何罪名拘捕他，惟警員只要求記者向警察公共關係科查詢

A比白衫追 B驚得濟自己跳出去

係咪madam 叫 「警察唔好跑 嚇親人？」

NOWTV 頭先條live 最清晰，企好前，影得好清楚。求片

好彩無事

屌佢老母死黑警

真係理撚佢自己跳定警察捉

但而家係咪打劫定強姦呀

駛唔駛咁樣係天橋上狂追一個示威者

逼人跳

太後生啦俾犬嚇下都縮
...比人扯住後面鬼知你追尻人係俾去跳DLLM

冇監警 垃圾政府

應該係A比白衫追 B驚得濟自己跳出去

有片 (應該屌黑警, 但true news都好重要)

Stand News 立場新聞
3分鐘 ·

「光復上水」遊行結束後，示威者與警員爆發激烈衝突，警方約晚上8時開始清場。期間有示威者試圖從天橋上跳下，被警員衝上前將他捉住。

該示威者之後被警員押送上警車，並被警員喝斥：「頭先我救返你呀，唔係你無命啦，你有冇良心㗎？」《立場新聞》記者追問警方以何罪名拘捕他，惟警員只要求記者向警察公共關係科查詢

求now片

係事實先講
唔好集體炒車
有反效果

無端端個白衫衝前做乜，係咪靠個鼻聞到啲乜

有片未 幫推

香港警察 意圖謀殺

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

屌你老母
比人嚇到跑走 驚到跳出去
都可以話係個男仔錯
咁撚多三毛

好似點錯相，無端端追條友，唔知咩罪名

推呀
屌你老母死黑警

黑警死全家呀屌

我無嘢講啊

係咪呢個幫辦係鬧市單機亂沖入商場, 仲要差啲搞到個後生仔跌落街, 差啲殺人既魔警

youtube有得睇返

死黑警真係痴撚線

開左post

03:05:00 左右

自己用腦諗下啦

佢係比警察逼到跳橋

當年食環署捉小販 搞到人跳海死
到依家都冇變

都唔肯定係咪示威者 可能路過都未定

位巴打有冇受傷

開頭追A>入商場追唔到>白衫癲狗返出去見到B就追黎打>B驚得濟自己跳橋
蘋果LIVE目擊社工講

唔係話咩
無鳩啦啦 成隊人追我
我都驚
唔好話佢係十幾歲後生仔
冇路走 驚起上黎 真係只有跳

係我都跳佢老母啦

係咪痴撚線㗎。。

狗

咩理由逮捕佢？
係車上chok佢講野

女聲係社工姐姐

無跌落去，無過之後警署出黎應該內傷！

如果真係又一條人命 黑警安唔安落！

Sor 係警犬逼人跳 佢冇救 謀殺不遂唔會同你講殺唔死你當救咗你

睇live睇到哂 屌你老母成班癲狗

天滅黑警

蘋果個段

明顯啲犬亂跑嚇親人啦

一條友又告非法集會咩
市民黎 頂多咪遊行人士 乜嘢示威者呀

求NOW片

屌你老母個差佬仲話自己救返佢話佢冇良心
唔撚係你追到咁嘅佢會唔會要跳呀屌你老母

Cctvb：晚上一名年約14-16歲青年欲於上水跳下天橋 警方及時救下該名青年

常出現

呢單野真係小心炒車wor
岩岩live有人聲稱係見住佢比人追到走投無路 情急之下下意識自己跳出去
係警犬蓄意推定佢自己情急之下跳就有排講 只可以話警犬咁樣追法差d導致意外發生

又係D唔撚用腦豬隊友

頭先我救返你呀，唔係你無命啦，你有冇良心㗎？ on9仔先信

點樣推會連隻腳都推埋出去

fake news

cctvb

比著係我我諗我都會跳

唔係一毛

各位小心, 父母擔心

長久作戰，我今日無出黎，明天沙田，一個不能小

我都跳

立場

係 其實係警察高舉警棍無理驅趕年輕人
年輕人害怕而被暴力拘捕而被迫跳下天橋

即係好似當年食環署捉小販咁搞到個小販死咗囉

無推人⋯ 只係唔想被警察打同捉先自己跳橋 寫咩推人落街，文宣變成扭曲事實的工具

wtf

佢地不知幾想示威者死

03:05:00 左右

的確冇推 但係一定係逼到佢跳

文宣

見唔到追打 剩係見到追姐

cls, 丁蟹咁

差人又暴動

我冇嘢講

香港警察呀嘛

謀殺！

啲記者仲圍住做咩呢 俾啲空間嘛

樓上個啲 就算唔係黑警推 咁係未黑警逼到人跌橋呀仆街 有必要咁咩？

香港警察 最叻謀殺

Dllm黑警！

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

三毛黎 由佢

其實未fact check 啫
直播都係十幾分鐘前先有證人講

班狗咁賤格 佢地的家人都要受報應！
警犬仔女被人欺凌都係天經地道

PusH

無端端追佢黎打，15-16 歲小朋友，你驚唔驚，你跳唔跳？

白衫黑警，暴衝追九條街失曬控咁，痴撚線

fact check plz

蘋果直播影住佢由天橋另一邊追個細路
追到入商場
再追到去事發位置
我諗跑左起碼100米

仆街，睇撚住live隻白衫狗衝埋入廣場捉人，跟住逼到人走返出去跳橋

比狗逼到跳橋

不過無比人推都係警察高舉警棍無理驅趕年輕人
年輕人害怕而被暴力拘捕而被迫跳下天橋

又得返記者
警察又要推鳩曬啲 記者落天橋喇

聽日就要上

14-16歲青年 14-16歲青年 14-16歲青年
驚呀，屌你老母，你唔去指責令佢恐懼既人??

香港每周一篇

警察：
打市民
入醫院捉人
聯結黑社會
拆烈士祭壇
打記者
推人落樓

示威者：
be water 散水散水

有冇第二個角度

最後係班警拉番佢喎岩岩睇live

你樓上大把啦 睇咗先啦

Now有唔同講法： 【2026】有示威者在警方清場期間，在上水廣場天橋逃避警方追截，示威者險些失足墮下天橋。他被現場傳媒救起後，被警方帶走。

如果要我估有兩個可能性一係狗推，二係想跳去棵樹到，不過兩個可能性都係仆街狗問題

好似CCTVB 無片影唔到，已經係度講未經證實消息！

正仆街

喺你老母

睇LIVE有隻狗痴左線咁單拖衝入商場
之後出番天橋見人就衝 冇撚比機會人走
迫到人跳落街

屌 你地咪撚指鹿為馬

咁仆街

而家話係俾狗定俾記者救係50/50咁

睇住now直播
條片一定證明到係比狗追 嚇到要跳

唔理係唔係推
總之就係推

係幾絕望同埋恐懼先會跳落去，寧願了結自己生命都唔希望被黑警捉住

睇片似係警

痴鳩線
好彩反應快

同意 搞清楚之前唔好講啲狗推人落去住 佢冇做推人落去呢個動作就屈佢推落去 同藍絲屈人冇分別

屌你老母逼人跳橋仲要話救人
殺人變救人你班仆街警犬
抵你地做過街老鼠㗎殺人犯

迫撚到佢跳橋 如果捉唔返佢 聽日就轟動

有冇人救佢

白狗都係狗
大家小心，我今日無出

真係叫佢地狗都抵毀咗狗

無一個係要可憐

現場社工話係個青年人自己跳 俾警拉返上黎
但如果青年人真係跌左落去而死亡 警真係算間接殺人

只要證明到 佢之前 揾果個係A，之係見到果個係B，後面係點已經唔重要。（即係點錯相，捉錯人，B好驚）

我地依家就係要屈

不分化
Fact check完 冷靜 自己諗

就算唔撚係佢地推
都係佢地逼㗎咋仆街

睇唔清楚條片

我
無
野
講

2019年喇，你唔好咁弱智得唔得？

點解拎白卡既人都可以考警犬

屈你個頭咩，咁多記者。

Diu

屌cctvb報咗係防暴救佢

一開始追乜鳩

呢隻係咪大陸犬黎架，個樣咁大陸仔嘅

一定要推

18歳以下，不可參加遊行

推進從而令人跳落街

事實就係警犬係冇威脅既情況下追打一個小朋友
搞到佢驚到跳橋差D命都冇
事後仲拉左佢就係咁喝佢嚇佢

警犬正仆街

警察局強姦人都有囉推人落樓差唔多啦

比成班狗追
就算唔係親手推都無分別
直頭係謀殺

就係唔知佢犯咩
净係見到白衫狗衝拉人

係林茜琴日嘅order呢可能, 佢話生命受威脅

冇因為佢哋冇做錯

621去警總啦
喺到屌老母有咩用，佢地wfc渣

推

唔好比黑警帶風向話佢地救番個義士

相呢？片呢？

黑驚迫到人跳樓，呢個係事實
但係好彩有人救返示威者，唔係就又死多個人命

點撚樣睇呀

(以正視聽)
個後生仔係比人追到被迫跳橋
但係都好撚癲
洗唔洗咁撚樣啊警犬

就算佢係想跳 咁因咩事而跳呀？？？
比人逼撚到揀依條路喎？
咁都唔撚係比黑警逼係咩

呢個白衫狗一定要追究

Now記者中棍

-38:00左右
黑警話佢地救返佢

距自己跳嫁！！
屌

又一個冇腦義士

好心人地睇清楚D
成班未撚用腦睇清楚！

班警犬係條天橋度週圍兜黎兜去做乜9
根本得番記者同居民

立場有…條友自己跳

好的，出面呢家好多post
可以睇下

btw 我是來推post的

收皮啦
個個小朋友咁細個俾人咁追法跳橋好撚正常啦

甘撚樣都講得出…

後面大把路啵

冇撚腦就咪去上水啦！
去得就唔好叫自己小朋友啦！
又話抗爭
爭條撚咩

頭先現場記者都話係佢自己跳，黑警揪返佢上嚟
應該係啲中二病以為自己有超能力果啲毒撚

係班警察痴左線衝上黎，之後又衝入上水廣場，迫到個市民跳落去

屌你老母，香港警察迫市民跳樓都算得上職業操守既話，我覺得同黑社會有咩分別

利申：佢係我隔離我睇住佢跳落去

強姦犯：少女 姦完你 你享受左；如果唔係你就西部辛苦

政府迫年青人跳樓、警賊迫後生仔跳橋，未見過一個地方咁想自己人死！

冇人話唔係佢自己跳，但係係一個極度驚慌嘅情況被追到咁
佢得15 16歲咋

其實正常人都寧願比人拉
就算食幾棍都好過跳落去啦咁高死硬架喎

屌你老母呀 白衫衝過去 細路唔想被拉想跳落去
你想spin乜撚呀契弟！
你有冇出去呀仆街！要個16歲幫你去埋你個份你知唔知醜呀 定你想帶風向呀

佢自己跳 咪9up

waste time .must blocked

邊到後面呀？你老母個閪後面呀？
屌你老母

0:34見到個人沖出去跳橋

收聲啦 屌你老母

佢比人追到 驚到跳牆

驚就自然想搵位走

係白衫衝過去 嚇到佢跳

push

對住個MON 講梗係容易既
去到現場有幾多個可以好似對住電腦咁冷靜?

now tv片段
黑警一衝埋去就跳左

其實我唔明佢係到做咩
個個散哂
佢仲係果位仲係黑衫口罩
睇live佢好似走到去商場門口 但又無啦啦返轉頭?

屌你老母死警狗

屌你老母生滋狗

事件始末，個白衫毫無理由衝入商場捉人

大陸自由行邏輯,無佢地黎走水貨香港經濟完蛋了.

呢條仆街明玩分化

無一隻狗係無辜

殺人放火都做齊 警犬真係好癲

講兩句都叫分化…

黑警想殺人

白衫想追A，發現A（其實點錯相，佢係B)，跟住追向B，B好驚，所以B跳落去！

推 thx巴俾link

請善用起底功能

同埋甘佢老母呀

呢條影片比較清晰，無所謂後路，無人衝擊佢，係突然白衫衝過去，個細路嚇親想跳！

-1:05:00左右
警：我地頭先救左佢咋
人：你地兩邊夾住我丫麻，我可以做啲咩呀
警：你講句良心說話，係你跳落去定乜野，我地救你地既

now新聞有,8點鐘新聞睇live影到出天橋個刻,但唔知之前發生咩事